<p align="center">
    <h1 align="center">BINTIME Test Task</h1>
    <br>
</p>

Данные пользователя:
--------------------

- Логин (не менее 4 символов);
- Пароль (не менее 6 символов);
- Имя (обязательно с большой буквы);
- Фамилия (обязательно с большой буквы);
- Пол (3 значения: мужской, женский, нет информации), использовать константы;
- Дата создания (использовать стандарт ISO 8601 при сохранении значения в базу, при отображении приводить к виду “ДД-ММ-ГГГГ ЧЧ:ММ”);
- e-mail, уникальный

Все поля обязательны.

Данные адреса:
--------------

- Почтовый индекс (только цифры, может начинаться с нуля, например “04001”);
- Страна (2-х буквенный код, только верхний регистр);
- Название города;
- Название улицы;
- Номер дома;
- Номер офиса/квартиры;

Все поля, кроме номера офиса/квартиры обязательны для заполнения.

Обязательные страницы:
----------------------

- Список пользователей с постраничной навигацией. Фильтрация приветствуется, но не обязательна.
- Действия для пользователей: редактирование, удаление.
- Страница добавления пользователя (должна содержать 2 формы: данные пользователя и адрес, т.к. у нас не может быть пользователей без адресов).
- Страница с информацией о выбранном пользователе ( содержит данные пользователя и список его адресов), обязательно с постраничной навигацией, размер страницы результатов - 5.
- Действия для адресов: добавление, редактирование, удаление.

Добавление/обновление/удаление записей должно производиться только через POST-запрос.

DUMP базы данных MariaDB (MySQL):
---------------------------------
```SQL
CREATE TABLE IF NOT EXISTS users
(
    id         INT                                NOT NULL AUTO_INCREMENT PRIMARY KEY,
    username   VARCHAR(16)                        NOT NULL UNIQUE,
    password   VARCHAR(32)                        NOT NULL,
    first_name VARCHAR(16)                        NOT NULL,
    last_name  VARCHAR(16)                        NOT NULL,
    sex        ENUM ('UNKNOWN', 'MALE', 'FEMALE') NOT NULL,
    made_at    DATETIME                           NOT NULL DEFAULT NOW(),
    email      VARCHAR(32)                        NOT NULL UNIQUE
);

CREATE TABLE IF NOT EXISTS addresses
(
    id         BIGINT      NOT NULL AUTO_INCREMENT PRIMARY KEY,
    post_index VARCHAR(6)  NOT NULL,
    country    VARCHAR(2)  NOT NULL,
    city       VARCHAR(32) NOT NULL,
    street     VARCHAR(32) NOT NULL,
    house      VARCHAR(4)  NOT NULL,
    office     INT DEFAULT NULL,
    user_id    INT         NOT NULL,
    CONSTRAINT FOREIGN KEY (user_id) REFERENCES users (id)
);
```
